有冇巴打大陸有車但冇上中港牌

如題，點樣揸番香港最方便？有咩停車場介紹？俾公司調左去東莞，想平平地買架車上落

搭鳩鐵返咪仲方便

睇下你東莞邊區姐, 西面走深圳灣, 東面搭河蟹號羅湖過, 你想自己揸車落去過關塞車都起碼個半鐘先到關口, 搵自己笨

做生意上中港牌，我不如係大陸買多架車再請個司機

排隊過關半個鐘，入大陸仲要同行乘客落車自己過關

Sorry 表達得差， 我意思係冇中港牌，想泊架車近深圳是但一個關口落香港

兩個選擇
1. 行沿江高速, 泊深圳灣口岸附近, 幾十蚊一日
2. 行京港澳高速, 啲皇崗口岸, 同樣幾十蚊一日

至於揀邊個口岸, 視乎你香港住邊頭

Thanks..屌巴有冇去py哈街？有次見到架中港牌AM

近幾年冇返過番禺, 唔知有冇理解錯

有親戚幫手搞 泊蓮塘個工業區仔 二千幾一年
30蚊的士錢到羅湖

咁我點錯相

幾正喎 但要有關係先租到嗎？

你對上一次幾時上大陸？
大陸出境，同行乘客都要落車

btw我未試過排半個鐘
每次5分鐘搞掂兩個關

你係人大政協？咁可能唔洗
仲有5分鐘過兩關，一架車都冇唔洗排隊就有可能
但正常條隊起碼排15分鐘啦

好似話"嗰度職員(扮)"先租到 一個月擺幾日叫做平過擺關口 不過要駁腳

咪話出入境都要落

真係未試過要排15

出大陸境唔洗，入境先要
可能你次次都唔係peak hour 過關，同埋空載，過晒兩個關要15 都幾閒

唔係喎
宜家真係出入大陸境乘客都要落車喎

5分鐘係有啲誇嘅10~15 la
多數3,4個一齊過，全香港人

而家出入都要落車

冇錢買中港牌, 所以係大陸買左車, 泊羅湖附近, 過關後行10mins

大陸車加中港牌好難，係FV牌
一般搞中港牌都係香港車，黑底粵Z牌
不過今年開始要落車過關，好煩，坐巴士駁腳都快過佢
樓主東莞邊個鎮？東莞渣車落深圳好近，幾條高速任你行

原來係咁，自膠先 應該係近一兩個月既事？

FV要大陸人先做到司機

長安 落深圳冇問題啊，係唔知點解決泊車

南山村10蚊一日，一個月先300蚊

呢個係咩app?